Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (setembre i octubre del 2019)
Slug: new-developers-2019-10
Date: 2019-11-26 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en
els darrers dos mesos:

* Teus Benschop (teusbenschop)
* Nick Morrott (nickm)
* Ondřej Kobližek (kobla)
* Clément Hermann (nodens)
* Gordon Ball (chronitis)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en
els darrers dos mesos:

* Nikos Tsipinakis
* Joan Lledó
* Baptiste Beauplat
* Jianfeng Li

Enhorabona a tots!
